NBA 小朋友嘅警暴片多次被YouTube 下架！

屌，小朋友都搞
仲要唔只一次

BTW 未 follow 佢嘅手足快啲過去支持下啦，
人哋真係幫我哋做咗好多嘢，而且好有毅力

重溫下，佢就係嗰個喺 NBA 撚到 Camman 唔小心認咗 stand with HK 衫入鏡嘅手足嚟

推！

google同facebook呢兩間奶共到仆街既美資

推

有手足玩電競因為講咗句光復香港被 DQ
於是佢走咗去 Blizzcon 撚狗

suggest佢寫信比佢果個洲既Senator + 佢果區既House Rep.

BTW 覺唔覺呢排 youtube 賣多咗好多廣告
一條 15分鐘片至少四個廣告，痴撚線

Google食人血饅頭食到滯

電腦就用ABP踢廣告

佢 NBA 事件紅咗之後，更加利用自己嘅名氣不斷幫我哋宣傳。

佢剪咗好多警暴片擺上 YouTube 同 Twitter, 成功吸引咗全世界好多人支持同關注。

至今，警暴系列已經出到第 21 條

Push

美國人真係有正義之心, 連小朋友都係

my boy

裝左都block啊到，可以點攪？

𡃁仔都咁幫我地，入去最少讚個好都得啩

所以未聽過佢名嘅手足多啲支持佢啦
佢真係比我哋間好多人做得更多，行得更前

YouTube:

Twitter:

same, 最近開始 block 唔到

幫手推

可能比人係咁report

pushhhhh

ABP都唔得唔撚係掛
衰仲未有替代平臺畀我上8K60

講時講，Laptop 好似還好
Desktop 都仲係瘋狂賣廣告

明明同一個 chrome account 嚟

反轉嚟諗
睇下有無得承勢放啲香城電視臺或類似嘅廣告？

youtube 有訂閱佢，佢啲片好少view，大家入去支持佢

Google 好似 ban 咗政治廣告？

好勇

我用user agent switch扮用手機瀏覽器上YouTube，就睇唔到啲廣告

罷睇youtube啦
根本垃圾平台

Google狗嚟

比人report 就要ban 咩？！
查都唔洗查？！ 同共產黨有咩分別？！

去美國領事示威

幫手係twitter retweet人氣等多啲人睇呀

咁驚隊又得？
我地又唔係叫人投票
都唔得就煲大佢

個版面咪手機款

淨係撳走啲廣告已經好唔得閒
嚴重影響睇片

佢其實想你課金走廣告
$60個月好似

屌你呀YouTube

push

好撚垃圾

好過how dare bitch

認真。做到嘢，又唔會串
而且仲幾靚仔

我喺Twitter睇過呢位小朋友既片
好細個但分析力強

retweet比參議同眾議員，solomon yue
等佢地同youtube了解下發生咩事 要蝦一個細路

Ad block plus/ad block 唔係chrome插件黎咩
手機都得？

幫推

係咪youtube 都表示警狗有暴力？

咁撚叻

屌 啱啱先見到個黑警招聘廣告

推呀

交名俾所羅門

呢個細路跟到香港d野好貼

Youtube

細路似係畀嗰邊班共諜攪緊

google 奶共 影響言論自由，係就叫US 告google

型到咁

推到佢上位

俾著係我都未必夠薑

大佬呀，啲女俾你溝曬啦

用緊firefox+ublock origin。好多年無喺desktop上見過youtube廣告。

我都成日report d假名假ac，你明眼人一眼就知係亂作，但facebook呢d report完係話無問題

用Adblock啦！
用緊4.0.2版本，一個banner同插入式廣告都無。

好叻仔thank u

pish

推！！！！

條靚仔真係好勁

呢種就係good use of fame

反觀香港大把socall 自己友

又人血饅頭又起底又自爆

google block左好多文革大屠殺既資料

外國手足

tui

推過去Solomon Yue到

Same
ABP之前乜7都Block唔到已經轉Ublock開心使用中

greta都有撐我地咖

不過呢個係真手足

極速比Matan like 左！！！

好鍾意佢 每條片都有rt

廣告係片主自己set

咁細個都識做咁多嘢

希望大家多d係國際平台宣傳佢個channel & 其它國際文宣
因為其實呢d主要係俾外國人睇
如果d views全部都係香港人咁就無意思

推到係人都知

YouTube

電腦用chrome既adblock
Android用YouTube Vanced

咁出咩廣告係youtube話事定片主話事？

an狗：google唔奶共

個細路好撚勁

cls

有冇搞撚錯，佢啲片都已經唔叫多人睇，咁都要ban

大陸 Staff 或者受大陸影響既 Staff 搞局，大把見血 Youtube 都唔 Block。

應該youtube隨機 邊個出得多錢就邊個出現得多

加速主義
有證據就同Donald Trump一齊郁Facebook

Trump Trump 想搞Facebook Google 好耐

我用ADBLOCK BLOCK到廣告

Tui

有冇片

P

p

0:22 開始
唔夠高得半個頭入到鏡
上面嗰幅係硬照嚟

人地叻仔黎支持下

手機用Youtube Vanced踢廣告

佢本身係咩人點解咁好

呢個細路真係勁撚到仆街
好似佢咁大嗰陣自己做緊乜

痴線架，我啱啱先見到原來佢得12歲

走得咁前

你睇下同齡嘅小朋友喺到揈緊手咋
BTW 睇到個 cam man 淆到差啲機都跌埋

Adblock幫到你

10分鐘以上長度片
片主可以自己加插廣告
呢個唔關youtube事

Facebook 都開始轉軚了

Google 自己做most evil

5 毛report

我已經Follow 佢，大家快支持佢

你放心都得, 只係時間問題
美國政府一定迫到呢d科技巨頭跪低

真係好cute

我地集體send email 去YouTube 投訴好冇？

英文能力有限 力已盡
同埋搵唔到YouTube CS email

唔會，佢會辨識到你個chrome係電腦版而自動幫你轉返桌面版介面，不過同冇開user agent switch個陣會有少少唔同
如果冇自動幫你轉，係條片上方會有個藍色框出現，到時揀返桌面版youtube就得

其實Youtube嘅新版harrasment policy同23條冇分別

話就話防止網絡欺凌，但係做嘅嘢就完全相反
佢所謂嘅滋擾性影片，係佢想del你條片嘅時候就會話你有滋擾性
所謂嘅詳細定義都係大包圍，等佢點講都得
仲話自己保護言論自由

Thx bro

This kid deserves more attention

Tweet比所羅門，trump一路都想整理下班科技佬

但YouTube 越來越閪係事實

G持

好勁

美國細路都咁有心

呢個唔知🤷🏻‍♂️

已follow & liked, pish

一早follow左佢
佢每個post都插hk popo

推，大家幫手係twitter & reddit推

印度版 $14 一個人，家庭版好似 $20 一個月